男人身份象徵，不外乎銀包，筆，錶 （車同樓另計）

我想問下連登有無人會買支靚少少嘅原子筆嚟用？

我老豆鍾情派克(Parker)牌，當年佢做幾千萬生意都係用支派克嚟開票，搞到我而家畢業都係同老婆講我想要支派克嚟做畢業禮物

Parker
笑撚死人

Montblanc同montegrappa聽過未

Btw
假膠

是撚旦啦，我屋企幾千萬嘅買賣，都係用zebra

唔好意思，我本身唔熟筆，剩係見過老豆用一個牌子

請問有咩賜教？

點會用原子筆
梗係用鋼筆

我屋企買賣 都係用 茶樓送d筆

我用中華牌 一樣大把女

銀包 入面既錢
錶入面既contact人脈
同筆既信用卡簽名

我用pilot

屋企做扒房？

Parker相對cheap

錶點樣關contact 事

鋼筆啦，原子筆

萬寶龍

一見到Parker 已經笑左出聲
要講就講萬寶龍啦

筆

要靚嘢就買鋼筆啦
買Montblanc唔緊要，但唔該唔好掛喺個心口袋度

鋼筆只用鳥取万年筆博士

pilot namiki

我簽名用開 signature.png

Montegrappa 沒有之一